大根放話告網友 吳宗憲酸「等你變巨根」

小豬分手周揚青，周揚青指小豬和好友們對約出來的女生很不尊重，甚至還進行「多人運動」，這把火也燒到小豬好兄弟大根，大根的臉書遭網友攻陷，讓大根忍不住發怒提告，不過後來他又悄悄刪除發文，吳宗憲(憲哥)今錄影被問到此事，直言「大根算了啦！等你變大咖一點，變成『巨根』的時候，等人家告你，你還這麼小咖，刪文就對了嘛！」

憲哥還現場模擬大根上法庭的情境，酸法官可能連他是藝人都不知道，「去到庭上說有人毀損名譽，法官可能還會問說，你是大根啊，大先生請問你從事什麼行業？」勸大根有時候還是要有點雅量。

笑撚死

吳宗憲根本就係台版叻哥

勁口賤
不過個隻大根都係淫P班人
所以抵撚死

公道講句
唔計張立東
大根算係新生代口才同表演最好個一個

上youtube睇台灣有親佢的節目 都係屌鳩佢 仲要痴落隻豬度...

亮槍叫囂滿臉血 春風生日宴續攤 大根東區爆混戰

公道講句佢唔係痴埋羅志祥度而家應該乞緊食

廢老憲啲口吻成個左膠咁

大根垃圾一名

但係今次佢又講得無錯，不過勁mean，笑死